荃灣工廈TATP爆炸品案 已還押逾16個月盧手足今認罪 將會交付高等法院判刑

#東區裁判法院第七庭
#鄭紀航裁判官
#提訊日
#0720荃灣

👤盧(29)🛑已還押逾16個月

控罪：非法及惡意管有炸藥意圖危害生命或財產(今日庭上控方控罪字為非法管有-香港法例第200章54(b))。

詳情：控罪指2019年7月19日在荃灣德士古道142-148號隆盛工廠大廈20樓一個單位內，非法管有三過氧化氫三丙酮，意圖藉以危害生命或對財產造成嚴重傷害。

❗️被告認罪❗️

被告今日庭上認罪，裁判官把案件交付高等法院原訟法庭作判刑 。
[控罪最高可判處監禁20年]

被告沒有擔保申請，期間交予懲教看管🛑

手足精神不錯，庭上不時望向公眾席。

最高20年

判得重過暴動

擺明屈打成招

幾時判？

推

扣三分一

Push 都座咗差不多成年半。。

[url]老湯頂住[/url]

鄭狗航

個量刑起點未必係20年既

10年起跳 換黎幾句手足

高院唔係有陪審咩

最早都下年3月

呢條罪好少本地案例
預唔到要坐幾耐

本身會由Mag court commit去CFI審
喺Mag court認罪既話 去到CFI就淨係判刑

明白佢既，拖得太耐，消磨左佢既意志
就算要陪審團要佢哋行使公民否決權都好低機會率，不如認罪扣刑好過

當日所謂即場引爆tatp可以連喺正隔離嘅玻璃窗都冇爆
個tatp量仲要多過炸跌一部飛機嘅量

我屌你老母死警甴，根本係屈打成招

認罪

比二五出賣？

估計判6、7年左右
如果唔認罪，只會上區院，區院頂盡7年

係咪用非法管有 換認罪

可能重過天琦

高等法院判

國際線有任 請每日推Post

唔係量少的問題

而係香港警魔次次聲稱搜到TATP都話基於風險即場引爆
我懷疑係普通生粉

因為TATP爆炸力驚人

祝平安
國際線有任 請每日推Post

如果唔認罪，抗爭嘅case多數都唔會上高院
咁喺呢個情況下最多7年，不過盧手足認罪，我估大概都係差唔多刑期

never forget never forgive

無罪假定已經冇左

鄭紀航。。

高等法院判咪即係可以去到10年
如果唔係你覺得點解要上高院
不過幾多年都好condom都係condom
一日光復唔到香港一日都幫唔到義士報仇

如果上區院先認罪 「正常」情況係咪冇得再上高院判？

高院係咪何俊堯法官負責安排啲case邊個審丶判刑

認左罪就無辦法
唯有睇下個案情會唔會有Newton hearing拗下
個刑期正路同個量有關

希望佢可以吉人天相

不過好睇案情
蠔涌案 少量原材料 冇製成品都要3年10個月

既然係咁點解唔去區院判要上高院？
唯一解釋就係律政狗要佢過7年

呢單坐底十年

乜都冇做坐10年

痴撚線

TATP wo⋯無乜可能普通人整到

點解要認

咁樣認法十幾年走唔甩

根本就係你咁講，個TATP係吹出嚟
CLS真係TATP嘅話（仲要警甴所謂嗰個量）成棟樓加埋隔嚟屋一早冧咗

認罪

上高院判

已經for see 到超過十年

做完戲未啊死差佬
我就唔信係手足啦😡
手足一定唔會做呢啲嘢

比當時氣氛搞到上頭 咁就67年起跳

蠔涌嗰單牽涉既”爆炸品”都有幾樣好難拎黎做比較

你點知佢係咪你所謂既”普通人”

我聽講裁判法院最多5年？有錯請指點
希望係真

我諗佢地目標都係想拎到盡個刑期先會上高院

還押1年4個月都未上得庭
根本就係屈打成招

認咗罪

呢單未有今日認罪意向之前已決定上高院

個CASE會上高院

點揀解可以坐咁耐都唔撚審

咁呢16個月 都會扣返既

我諗案件內情得手足自己知，我哋就無謂喺到揣測啦

唉⋯⋯

你地明唔明呢啲冤枉監嚟，個下先嬲，到頭來一單嘢都做唔成，就俾人屈打成招又作到幾撚大單

係呀
咁都坐咗咁耐
還掂都扣得
不如無做都認咗佢

唉！無論如何，撑住

唔知佢地

但我知你唔係普通人

好記得你上次起連登開po教人整炸彈

感謝你對社運既付出

請受小弟一拜

武肺停過court

5-10

拉得好

老屈

未審先坐16個月

大麻煩喇
10起跳 扣1/3
都要判6年

講個case你知
香港曾經有條友唔知咩事開煤氣自殺
因為用毛巾封位所以街坊一開始唔知,結果爆左

附近單位玻璃震碎,衝擊力下有街坊暈左

所以係天台引爆TATP一睇就知9up

根本係香港奶共法院加doj通過無限期軟禁強迫招認
任何有法治地區, 一日無定罪就係清白,唔計引渡會涉及比較多的issues,法院無可能允許無限期扣留, 可惜香港法律界依然扮盲

因為佢係鬼

Push

企圖導致爆炸或製造、存有炸藥意圖危害生命或財產
任何人非法及惡意 ——
(a)作出任何作為意圖藉爆炸品導致爆炸，或串謀藉爆炸品導致爆炸，而該爆炸的性質相當可能會危害生命或對財產造成嚴重損害；或
(b)製造、管有或控制任何爆炸品，意圖藉以危害生命或對財產造成嚴重損害，或使他人能夠藉以危害生命或對財產造成嚴重損害，

則不論爆炸是否有發生及是否已對人身或財產實際造成損害，均屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁20年，而爆炸品則須予沒收。

上高院係咪有陪審團

廿年

2005年7月7日08:50至09:47的倫敦地鐵爆炸案中，恐怖分子使用的炸藥以三過氧化三丙酮為原料，其原理是它在爆炸時並不會產生任何火焰。因為只需很少的能量就可引發炸藥爆炸。且這個過程並非氧化反應而是一個分解過程。在這個過程中，TATP分子釋放出丙酮，使聯在一起的氧原子散開，形成氧氣和臭氧。這個過程釋放出的能量足可使另一個分子發生化學反應，維持了反應的連續發生。新增的氧氣和產生的熱力也會令三過氧化三丙酮燃燒，產生更多氣體，這就是TATP會發生爆炸的原因。在不到一秒鐘內，僅幾百克的TATP就可產生成百上千升氣體而引起爆炸，造成52人死亡。

認罪唔洗再審了.
等法官判刑

仆街港共政府

無一單事成先好彩

萬一真係鬧市炸死左人

應該全球同我地抗爭者割席

無一國家肯收我地手足

呢個人真係太衝動

香港人：移民先，手足bye

搞炸強應該10年以上走唔甩

加埋社運案要判阻嚇性

咁計吧...
如果依單係冇機會脫罪既話. 係荔枝角坐好過真係罪成先坐...
(荔枝角坐 都會計埋總刑期)

1. 荔枝角坐的話. 唔洗工作.
2. 親友都仲可以叫飯比手足...

所以都唔知佢認乜

區院最多只可以判7年

點解係區院鄭狗審,但去高院判？

控方唔係得知你答辯方向之後先決定邊度審
而係決定咗邊度審先再叫你答辯
唔存在唔認罪就擺去區院

因為要上高院判手足20年

所以可以任佢開價開先例

而家係現場拉到都當你係做咗

有冇量刑指引？

上高院如果唔認既有陪審團都有得搏
認左就冇計

一定過 7 ，唔係使撚上高院。

由一開始就係一個局
釣到傻仔就收網
氹你認罪有刑減
大好青年咁就廿碌

線報即係二五啦。

自己認咗罪推乜撚嘢呀？

唔認就砌埋身邊d人 冇非都係呢幾招

冇，但一係有一單梁國雄案HCCC 274/2015(譯音，唔係長毛)
屋企整TATP同企圖起狗屋引起爆炸
原訟庭法庭法官杜麗冰覺得嗰類型嘅案件最少要10年量刑
(果單係告製造同企圖引起爆炸，最後認罪判6年，兩罪同期執行)
----
唔知依家呢單同意咗個案情係點
但係就算12*(2/3)=9年我覺得唔奇

你睇得粵語殘片多啦，打多啲飛機早啲瞓啦

點解唔上高院博有陪審團打

律師話冇得打，唔通你唔認咩。

整到都擺唔到多，間屋都炸爛啦

天佑義人

唔係好難啫，人哋唔係普通人

可以好多原因
一疊證據擺係你面前 仲有n 條告得入
條女都捉左重罪 認就唔告

同埋呢個結果係佢同佢律師傾完結論 專業人士都認為咁最好 我地根本唔知內情

你真係咁記得同肯定無記錯人？

你應該知道香港仲有好多法治膠
到做陪審團嘅時候分分鐘就紅官上身判有罪
可能覺得搏唔過
咁你講香港法律界就不嬲得淡笑，鄭紀航亂鳩咁嚟有冇dead body黨嘅人出過聲？
或者佢地可能覺得鄭狗冇問題la

又砌生豬肉老屈

希望民族陣綫其他成員一切安好

手足要平安

要搞清楚高院無最低刑期

屌你老母嗰啲叫咁鳩屎的爆炸叫TATP？

粵語殘片通常直接打到嘔血

現代係隔住枕頭打
然後還押到佢認罪係唔同嘅

屈打成招

唉

hi
你真係好記得同肯定無記錯人？